Kärdla walla kohtu koosistumisel olid:
Wallakohtu eesistuja Aleksander Kusik
-,,- liikmed Aleksander Niman
-,,- Madis Laasma
-,,- Kirjutaja Jaan Kreupas
1) 28 April k.p. pole kooslekud sellepärrast olnd kohtu liige M. Laasma oli Hapsalus wangiga Peter Ichlaga.
2) Sai Madli Kastagne au teotamise asi ülekulatud Pet Mudama üle.
